準備好食一年草 對抗美帝未?

國家領導已發出重要指示
大家要準備好食草根抗美帝